個廚房多煙到咁

第一次見

蒸爐

山西刀削麵？